如果拍Toy Story香港版會有咩玩具？

一定要有action figure挾持barbie情節再由渣古拯救

大陸製嘅老翻係反派，講班師奶貪平買老返俾細路，正版玩具諗方法要人買嘅生存血淚史

籃球

狂派樂併vs博派Lego

假撚 震蛋 肛塞 真撚

香港小朋友唔玩玩具的 玩電子野

咸濕胡迪

籃波